明明唔係掛住ex但總係忍唔住諗起同佢有關既野

已經分左手超過兩年
開頭都只係去某啲地方，做某啲事會諗起佢
發夢會夢見佢

日子耐左我都只係同自己講因為我同佢一齊既時間長
佢成為左我生活既一部份，諗起好正常

但最近，可能自卑感作祟，不時諗返起除左佢冇人會對我咁好
咁錫我咁就我
又諗唔明點解佢果時咁鍾意我
唔係一齊好耐已經明知好唔夾，但都仲係好錫好就我
同我一齊既時間多過晒佢之前咁多段感情加埋
明明佢可以搵到個比我更好既

可能人大左，本身已經唔好脾氣，覺得而家仲衰左
對屋企人啲脾氣有時收唔到
真心覺得自己一個人唔好再害人好啲

我都唔知係ex既影響太大
定係我對拍拖有陰影
抑或唔想再面對

明知自己條件差，A1都已經好好彩
但有時都係寂寞想人陪

夜闌人靜諗起曾經有個咁愛我既人
都覺得好虛幻

有啲人真係適合一個人多啲
或者就係自私
唔想去迎合人遷就人
咁不如唔好浪費其他人既時間

同樓豬差唔多
唯有對下個好D

唔會有下個，我講我

唉 邊個唔係咁
拍多左幾次都唔及佢咁深刻

我係覺得根本呢個世上唔會再有人好似佢咁對我
容忍晒我所有野

你係女
無辦法啦
生活都要過
唔好成日向後望

我係女

係時不時唔諗都會自動勾起

加油啦樓豬
搵野做下 增值下充實下自己

根本要佢自己諗通

一樣

我唸個男仔應該條件正常唔會差

同埋佢唔係冇脾氣

只係因為中意所以先容忍

我覺得愛情搵一個中意既人同佢一齊進步變好
而唔係想搵個點點點要咩條件既人

其實都唔係冇
多數係一個人靜落黎，例如臨訓前先會諗
有時都控制唔到

佢係我初戀
同我一齊之前佢拍過好多次拖
當然佢條件唔差
所以好多人覺得兩個人拍左好耐先分手就係個男辜負個女之類
而我就只覺得係自己浪費左佢太多時間
講真一齊果時我都自覺忍佢好多
因為大家諗野太唔同
但去到後期我覺得自己已經係因為硬頸唔想分手多過真係好愛佢

不過到有一次吵大鑊差啲分手
我先發現果刻唔想失去佢
極力挽留之後繼續一齊左一年
最後都係散

佢係成日都想我變好
但我唔認同佢既方法
又唔想講出黎佢會唔開心，死忍爛忍
佢又覺得我唔了解佢唔體諒佢

根本一齊得好辛苦
但我會feel到佢有幾愛我

Why負皮

初戀係難忘架啦
btw, 拍過好多次拖真係好仔極有限

初戀 最刻骨銘心 雖然一齊得唔耐 得短短個幾月 但係你對我真係好好 係我自己仆街唔識珍惜 又唔識得點樣去挽留你 我真係好撚後悔同你分手

下個會更好

但就係咁
我先覺得點解佢可以忍我咁耐
之前每一次拍拖都一年內
同我over八年

八年

8年
你地而家幾多歲

散果時我27佢32
而家過左兩年幾

做咩

係難忘D既,
但如果你再次拍拖既時候,你真係要好好放低前任,
如果唔係你現任會好慘

應該唔會再拍

唔好話再拍拖
試過有少少情感上既交流已經不停諗起ex
我諗我真係好難再開始一段感情

分手年幾仲成日諗起 成日幻想有一日佢會搵翻我 不過我知冇呢個可能

我又唔係想同返佢一齊
只係成日會諗返起

可能我比人飛 被飛通常希望翻轉頭

其實分開得一定有啲問題
再勉強一齊返對大家都冇好處

所以都只係幻想 冇搵冇睇冇問冇傾

絲打分手之後仲有無搵過佢？

冇呀
一啲佢既野都唔知

Keep住

分咗5年手有時都依然會好似樓主咁諗

但係當你遇到一個Mr/Mrs Right嘅時候自然你就會放低以前嘅嘢

太寂寞先會掛住唔要你嘅人，佢唔值得你去眷戀
唔好再咁自卑啦，佢唔係真係你諗到咁好，你要俾d信心自己終有一日你可以比以前更幸褔

一開波以為你地小朋友
有d可惜喎，應該都到左談婚論嫁嘅地步
如果佢搵返你，你會唔會同佢從新開始

我整走哂佢啲野就係唔想再諗起佢
原來愛一個人真係可以由愛到恨再懷念
總之好覆雜
做過每樣野都同佢有關

小朋友點八年？十歲一齊？
都唔算既，冇人講過要結婚

唔會喇，畢竟好清楚大家唔適合

點睇一世都唔會遇到

我同佢基本上得電話呢樣聯絡方法
冇其他social media
冇common fd
所以分手之後除非主動直接搵
否則唔會知佢任何野

你講8年之前，因為你話初戀所以我先入為主左你地係小朋友
btw我覺得你唔應該成日凝住你唔會再拍拖或者唔會再有人對你咁好，咁樣就算有人想approach你都唔會有結果，試下放低身段去接受下一段感情咪仲實際

我應該打到1999左
係同佢一齊左八年以上
散左兩年幾

我圈子冇乜男
都試過上網識人
但好快覺得唔岩傾
可見既範圍內真係唔覺會有可能有下一個

我都想我ex會掛住我

我成日諗佢會唔會結左婚生埋仔

應該同絲打同年

一把年紀

唔搵返佢？

好似我

搵佢做乜